宜家邊張信用卡比較好？

想問各位巴打
如果想申請一張可以草飛行里數同本地消費都有現金回贈
最重要又可以做到豁免年費既信用卡
有無邊張可以推介一下？

宜家用緊恆生 enjoy card，覺得好似無咩優惠
Thx 巴打

工商有張星座銀聯 1.5

Ae有張cash back 1.2
有張cx玩miles
首年免 一年碌夠幾十k下年免年費
不過少地方收

純miles就渣打

Thx 巴打推介
如果我有時會係外國網站消息 + 本地食飯買野
咁應該點選擇為主？

應該用飛行里數定現金回贈行先呢？

Thx 巴打推介
如果我有時會係外國網站消費 + 本地食飯買野
咁應該點選擇為主？

應該用飛行里數定現金回贈行先呢？

其實大家APPLE PAY有邊幾張卡

LM

六

Asiamiles...你係咪隨時放得假先
如果要紅假先出得埠未必換到想要嘅機票

11

Citibank cash back最實際
Payme刷分都得
煤氣中電又可以做自動轉帳賺回贈

恆生enjoy card自從惠康要買夠一舊水同無左pizza hut外賣優惠同垃圾一樣
唔係免年費cut埋佢都唔可惜

用八達通啦屌你

hsbc vs

多旅行同外地消費就cx elite
少就cash back for sure

個人覺得dbs 2%回贈幾好...
我無儲miles習慣，覺得唔太抵

巴打又講得岩

Thx 巴打
咁Citibank cash back呢張要唔要年費？
定over 某一個金額有得免年費 ？

Thx 巴打
DBS 果張叫咩名？

食飯卡同海外消費卡其實最好都係HSBC VS
不過要二揀一，因為只可申請一個最紅

同屋企人or女女去就申請附屬咭，可以再揀另一樣最紅

AE platinum + AE blue cash back+ Citi reward card

我用element

7800年費

寫就10萬
你每個月刷下payme oepay 都一萬啦
就算無我都唔信佢唔免你

要年年打上去免

5000

Citi cash back

hsb enjoy

CCB eye card

後2張有咩好?

SC Asiamile / DBS black world master? 里數黎講?

白卡

睇你儲miles定現金回贈

淘寶用咩好？
儲分或回贈

no, 全餐最抵玩好似係大新

渣打simply cash, 所有簽帳都1.5% 回贈，八達通自動增值都放埋落去賺到盡

yes

但計埋正常消費就係hsbc同渣打

lm

主力碌外幣邊張好

earnmore 所有消費2%回贈 門檻低 大專生都申請到

中銀I-card ok呀
網上頭千一蚊有10倍積分

simply cash台主

一定要有一張匯豐, 因為佢有啲優惠係計算年資, 擺住喺度先. ( 我唔記得咗邊一張你開戶口都已經免年費 )

Enjoy Card 最近兩三年差咗, 不過反正免年費, 擺住喺度先好過冇. 始終都係同 Jardine 合作.

跟住然後就係 Citi Cash Back / SC Simply Cash.

最後一張 DBS, 通常都係 食飯 / Asia Miles 比較多. 睇下你鍾唔鍾意玩.

enjoy card惠康92折 師奶卡，eye card手機支付 5倍積分（2%回贈率）

DBS Black